[Содержание](content.md) &brvbar; [назад](1_8.md) &brvbar; [вперед](1_10.md)

<hr>

<h1>Диаграмма последовательности действий СУ ЦОВ</h1>

<p>Это диаграмма последовательности UML <b>СУ ЦОВ</b>, которая показывает взаимодействие между объектами <b>«Repair Bike», «Booking», «Branches center», «Insurance», «Payment»</b>. Экземпляры объектов класса, участвующих в этой диаграмме последовательности UML <b>СУ ЦОВ</b>, следующие:</p>

<p>Список объектов:</p>

- Repair Bike
- Booking
- Branches center
- Insurance
- Payment

<h4>Диаграмма последовательности входа в СУ ЦОВ</h4>

<p>Это диаграмма последовательности входа в <b>СУ ЦОВ</b>, где администратор сможет войти в свою учетную запись. После входа в систему пользователь может управлять всеми операциями в <b>Branches, Repair Bike, Booking, Payment, Insurance</b>.</p>
<p>Все страницы, такие как <b>Booking, Payment, Insurance</b>, безопасны, и пользователь может получить доступ к этим страницам после входа в систему. На приведенной ниже диаграмме показано, как работает страница входа в <b>СУ ЦОВ</b>. Различные объекты на странице <b>«Payment», «Branches center», «Repair Bike», «Booking»</b> и <b>«Insurance»</b> взаимодействуют в ходе последовательности, и пользователь не сможет получить доступ к этой странице, не подтвердив свою личность.</p>

<center>

![title Sequence Login to the system](../img/1_9.drawio.svg)

</center>

<center><b>Диаграмма последовательности входа в СУ ЦОВ</b></center>

---

![title Sequence Managment system](../img/1_10.drawio.svg)

<center><b>Диаграмма последовательности СУ ЦОВ</b></center>

<hr>

[Содержание](content.md) &brvbar; [назад](1_8.md) &brvbar; [вперед](1_10.md)
